呢張海報係唔小心定特登

卻步

特登地唔小心

阿sir做野唔洗你教

識字嘅人唔多，無辦法

係我多事

阿蛇愛國唔洗你教

異體字啫 好似係